# ไล่ซื้อบริษัทคลาวด์เจาะรายอุตสาหกรรมและOracle Textura Opower #
ออกไล่ซื้อกิจการอีกแล้วรอบนี้เหมาซื้อบริษัทในรอบวันรวมเป็นข่าวเดียวเลยนะครับบริษัทแรกคือบริการคลาวด์สำหรับอุตสาหกรรมก่อสร้างตัวซอฟต์แวร์ให้บริการด้านการจัดการโครงการสำหรับผู้รับเหมาปัจจุบันมีลูกค้ากว่ารายบริหารโครงการก่อสร้างโครงการต่อเดือนการซื้อกิจการครั้งนี้มีมูลค่าล้านดอลลาร์
เป้าหมายก็ชัดเจนว่าต้องการชิงตลาดคลาวด์เจาะเป็นรายอุตสาหกรรมบริษัทต่อมาคือมีสองธุรกิจคือบริการคลาวด์ด้านการจัดการพลังงานและการบริการลูกค้าลูกค้าของคือบริษัทผู้ให้บริการไฟฟ้าก๊าซและสาธารณูปโภคทั้งหลายมูลค่าการซื้อกิจการล้านดอลลาร์
Oracle Textura Textura Oracle vertical ZDNet Opower energy efficiency customer care Opower utilities ZDNet 